《金融時報》記者：黃台仰梁天琦早有共識 一人留下一人離開

因涉三年前旺角騷亂而被控多項罪名的本土民主前線前召集人黃台仰，獲德國批出難民庇護申請，率先披露這資訊、曾專訪身黃台仰的英國《金融時報》香港記者指，黃台仰曾向她透露，黃台仰和梁天琦早有共識，他們兩人其中一個會離開香港，另一個留下，而本來的計劃是黃台仰留港服刑，後來梁天琦改變主意。

英國《金融時報》香港記者 Nicolle Liu 在 twitter 指，希望分享一些黃台仰和李東昇訪問中提及，但未能寫在報道中的內容，她引述黃台仰指，他和梁天琦很早已經有共識，他們其中一個會離開香港，另一人就留下。

而原本的計劃是黃台仰留下服刑，梁天琦離開，因為梁天琦比較有名，但後來梁天琦改變主意，決定留在香港面對審訊，所以黃台仰決定流亡，並稱「這是較佳的策略」。

While Ray refused to discuss the details of the 2016 civil unrest fears that it might affect Edward Leung’s on-going legal proceedings, Alan said he has no regret. “The government and police should reflect on themselves, a strong hand rule doesn't lead to long-term stability.”

“We have a consensus long ago that one of us stay and the other will leave [Hong Kong],” Ray referred to his co-activist Edward Leung, who was sentenced to 6 years in prison for similar charges.

Ray said the original plan was him staying, Edward leaving because Edward is better known. But Edward changed his mind and decided to stay and face trial. Therefore he decided to flee. "It is a better strategy," he said.

Twitter @nicolle_liu

香港英雄!

停止內鬨，大家一齊打好宜家呢場仗

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

係咪因為梁天琦冇BNO?
所以交換係較佳策略

仲有一條
@nicolle_liu

Ray found his trial "unfair" because the offence of rioting comes from the "outdated" Public Order Ordinance, which @alvinllum explained well in this piece: "I have thought that if one day the POO is cancelled, I can return to HK," he said.

黃台仰講得好清楚，用過時嘅《公安條例》檢控佢，係不公平嘅審訊；佢希望有一日《公安條例》取消咗，佢就可以返嚟香港

去留肝膽兩崑崙

應該唔關事
冇BNO但係的確出名好多, 同埋佢比人DQ過外國一早關注緊

天琦

琦仔死得咁轟烈呀

天佑義人

咁似百日維新個d人

歷史會還佢哋清白

明智

唔通第三個申請就係天琦？

有BNO易走D

同埋天琦如果坐政治監，依然守響香港
說服力會大好多

敬禮

真係好sad...
補選投佢
之後9月投plan b
一年後我都走咗去德國

想問下當日話黃台仰係鬼既五毛仆街分化撚死撚哂去邊？

要走佬到個到先可以申請

譚嗣同 梁啟超

respect

而家睇返策略非常正確，用BNO身份去拎到難民真係一野屌晒香港、中共同英國佬

分化三毛呢？去晒邊係咪仲開緊會

咁希望係李倩怡

兄弟

香港人咁既選擇，無計

無諗過德國都算親中，都會肯收留佢兩個

BNO只係旅遊證件

我知有啲離題
希望美帝同歐盟會留意到天琦嘅情況 就算阻唔到條條例過都保到佢出嚟

根本明眼人一睇就知一個走一個留係傾過係策略，係班戇鳩五毛好撚醒咁笑鳩佢係黃玉碎

中共建黨七十年從來都係呢招架啦 ，統戰 ，分化，等你地自己鬼打鬼 ，所有分化撚都係仆街五毛

都知 應該有商討
唉
我屌你班共產黨匪老母，生仔冇屎忽

九成香港人誤會咗佢地

身為香港人對住佢地真係無地自容，好羞愧

如果真係咁嘅話，其實真係好有遠見同智慧 我地應該學習下

其實黃台仰都好大犠牲
俾你會選擇留港服刑
定遠走他鄉背負罪名，永遠俾人罵，永遠返唔到香港。

但咁多年都冇人係佢角度諗。

真漢子啊屌那媽

梁天琦=譚嗣同
黃台仰=梁啟超

擺明 一過條例 就會被送中

所以當初嗰句寧為玉碎 不作瓦全
係咪天琦改變主意之前講？

香港出現過唔少走得太前既後生

第一個應該係陳巧文

但調轉諗
天琦能力大d 佢係出面做到既野會更多

地厚天高有講

支治後香港人自私到入骨

講犠牲邊有人信

波台狗: 兩個都垃圾

民主社會同獨裁社會分別。
權力太集中就唔會容得下其他聲音。

冇人知。只可講革命尚未成功，同志還需努力。
最少天琦重有光環，只係現在未係時候用。

離開自己朋友同親人，成長地

黃台仰坐監都未必有人理

大大巴摑落嗰班話黃台仰拋棄兄弟既花生友到

如果係真
我收番以前所以屌過佢走數嘅言論
佢係香港的兒子
Salute

咁講可能遠左
但共黨你一係搞死梁天琦，
唔係他朝佢服完刑能量有機會同Nelson Mandela不相伯仲！

趙氏孤兒
公孫柱臼 程嬰

你講緊黃毓民？

希望佢地心機唔會白廢

嗰句係啱啱事發無耐之後講的

後來既嘢邊會有人知
何況而家黃台仰係去流亡，點睇都唔覺係「瓦全」

歷史會記住兩個年青人今日嘅事 ！

強國打手成日發放假消息同偽新聞煽動香港人內訌。

真係英雄黎

分化撚又撞車

策略合理

比較出名既一個走，就會背負「搞完壇野自己走左去由其他人頂」

6月9
東角道直接屌佢老母

五毛都算 有啲真心膠俾人分化到屌佢地先最抵屌

投6唔投7
留返9月先投6

當時好多香港人真係以為中共係好善良

你地今日唔好再咁天真
最後一戰啦

吳藹儀係咪讚過佢係政治人才？

其實好sad

我自橫刀向天笑

By the way 6月9日， 大家要站出來。

從來都冇睇錯過佢哋兩個

有乜咁好笑

咪班果班垃圾啦

真英雄

黨決定，由於五毛及三毛人士都是愛國愛黨同胞，俾錢佢地即侮辱佢地。因此，決定不再提供三毛軍餉。

相反，會從佢地身上搾取金錢，以表佢地愛黨愛國之心。

天琦絕對可以重組本土派政治能量
不過以目前移交修例 都對天琦以及一眾坐緊既義士都極為不利
所以本土派獨派歸英又好 都要反抗呢次修例

香港唔值得佢地咁做

梁天琦的代表律師蔡維邦呈上多封求情信......吳靄儀在信中指，梁天琦是她從政30年見過最優秀的政治人才，有深刻的理性分析，熾熱追求理想，亦有自我反省、敢於承認，不迴避過失責任。

德國人冇話親唔親中。

係佢地眼中，係講程序，講系統，講制度。

大灣駒

汪精衛同蔣公咁好似
買晒兩邊

逃犯條例一開 香港經濟大跌

壯烈咁入獄 其實佢入到港大佢既家境同生活都好過好多人 ，但付出咁大將最光輝既幾年係牢中渡過
我諗同樣既背景一千個人都無一個會咁做

好撚痴線......
香港憑咩出啲咁既人

由第一日我都支持佢地一齊走
當時幾多人 唔知係真心膠既連登仔 定係熱狗 定係泛民黃絲
借勢凌人 不斷謾罵 人身攻擊 又話人係鬼
我只係覺得黃台仰既政治判斷能力真係無咁好
例如宣誓事件所謂玩野無成本
又或者在場抗爭時 表現都係較差
反而天琦就係一個成熟既領導者
佢既理念言行係會令好多人去跟隨同信任
無論佢地邊個逃離香港 去外國庇護
我都會支持佢地既決定 係絕對無撚做錯

點解要反留係度唔兩個一齊走

如果真係要揀一個坐 點都係天琦
香港人睇光環

但係我寧願佢地全部走晒

泛民花生台青山熱狗之流 咪好鐘意拎呢啲講法去講
完全係佢地小人之心 婦人之見

成日講咩唔返黎坐監=無承擔 痴線 仲同政府講法治
呢啲垃圾連丁點政治智慧都無 又例如林榮基仲好意思叫李倩怡自首
去到逃犯修例 燒到埋身 先識認錯 但係好多呢啲撚人講過既野係唔會認錯

唔知邊到睇過話天琦返嚟好似係想證明有人會為香港完全獻身

天琦係比損友帶壞
班後生目光仲遠過佢唔知幾多倍

無需要比較佢哋，佢決定返嚟，唔係要人去比較邊個邊個點點點，而係想話俾大家知：

佢唔知自己可以做到咩，但佢都返嚟，只係一個最大嘅聲音同人表達一個意義，就係佢冇諗過放棄香港，所以希望大家都唔好放棄。

老人渣死開啦
天琦出返黎 佢肯去德國申請政治庇護
德國一定批

最記得黃台仰好真心咁講香港真係好靚
佢一定好唔捨得

黃台仰除時坐廿碌，咁安排都啱既

連仔 可唔可以頂置呢個post

到底係時勢造英雄定英雄造時勢？呢幾年本土派真係扭轉咗成個香港既環境

但仲未夠

所以香港人一定要好好保護天琦
支那佬一定會搵方法搞鳩佢
千祈唔好比天琦有事.....號召香港人既希望
就好似當佢上新東補選論壇，激發起幾多香港人既反抗意志

本民前隨時有搞地下活動

個陣本民前氣勢大好 熱狗痴埋去幫手扮FD
天琦高票落選之後 熱青城又急住搶先宣佈立會參選 食相難睇到極
唔係本土派 又想爭做大佬 爭話事權 結果呢班友最後各自反骨利窮則散
相反本民青經過政府DQ後 呢股政治能量無消失到
毓民係唔好彩既 每次遇親埋身都係啲極無品下賤既小人 自己又勞心勞氣

香港重光之後
希望響海外既香港人一齊番黎重建香港.....

但眼前要打贏呢場硬仗先
支那.....

如果天琦可以上美國國會講當初佢既理念
我估引起反響未必少過gphone
gphone都算成功引起外國注意

兩個一齊走
果陣比你玩闔家產日日笑無承擔 無擔帶
無人會再聽佢講野

用事實證明支共用法律迫害義士
有晒證據

佢入咗去一定出唔返嚟

送中條例一定有佢份

毓民份人本身都有問題啦，份人控制欲極強
去到邊分裂到邊
你見佢出過咁多代靈童就知咩事啦
佢唯一有貢獻就係本土政治啟蒙，定下本土派基礎

香港人真心唔值得天琦咁捱義氣

但畀個買蘇聯嘅中左
希望佢兩個唔會啦

其實有留意開本土派消息嘅都知道佢地私底下約定咗一個走一個留啦

點解唔一齊走
送中條例一過天琦死肯梗，
6月9號大家出黎啦
可能係最後一次嫁喇

其實佢兩個幾互補
一個對外一個對內
黃台仰有時可能組織唔到自己嘅諗法
梁天琦會幫佢包裝到上到大台去講
之後廿年都應該出唔到呢兩個人

其實唔係
天琦本身參選過證實咗有支持度，坐完幾年光環只會更大，第時出返黎就算無得選都仍然響本地政界有影響力
但係黃台仰就無一樣既群眾基礎，出國為本土派探索其它出路更好

無錯 佢係立會上發言水準 絕對應記一功 亦開啟左議會抗爭之路
但社記人力熱狗青山派反骨分裂 完全唔撚掂

好撚慘

一齊走佬一定出唔到境
所以點都要有人做炮灰
天琦成就大義

會唔會現場即製龜苓膏？
會嘅我到

譚嗣同：
「各國變法無不從流血而成，今日中國未聞有因 變法而流血者，此國之所以不昌也。有之，請自嗣同始。」

佢2個當時好似係同時離境㗎，天琦去美國

港父

原來係咁柒左

梁天琦一早打算番黎
有睇地厚天高就知 係美國訪問果陣自己講
佢話佢同中學同學李東昇 身邊老師友人都叫佢地走佬
而佢覺得自己累左佢中學同學

遲來的公道
講一句FF:希望有生之年見到佢地返黎香港 做第一任總統同副總統

服完刑即時驅逐出境

FF 得太多
根本主流係建制+泛民呢班自認流中國人血既人
少數後生呢班去到中年 老年都只會係少數
因為中共幫我地換緊血

我地仲年輕，有眼睇到50年後的事

兄為其易，弟為其難

快撚啲死

天琦用自己條命黎證明比全部人睇
嗚呀好擔心佢

所以 6 月 9 一定要出嚟

其實而家都好難旨望歸英

黃台仰應該都家境唔差
靚靚仔仔 牙齒整齊 識彈琴

冇佢打起 本民前 之旗（做伯樂）
都未必有後來參與社運既 梁天琦（千里馬）

你兩個都好值得尊敬

結果留低果個乜柒都無做過

收割成果既只會系呢D人：

其實香港只可以話係美國一隻棋

是次庇護，歐美表達對香港社運支持及給予強心針，大家可以更加勇於抗爭，假如受到逼害，西方國家會作出保護。

天琦應該認為黃台仰留係到會判得重過佢

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

係人係鬼，依家終於一目了然

當年擁護本民前，俾人勁屌，總算冇睇錯人

睇到goose bumps
「我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙」

當日高登熱普城大本營

我覺得係想突顯出而家英國係香港問題上冇點幫過香港
連中共話中英聯合聲明係歷史文件無法律效力都叴以當睇唔到

楚雖三戶
亡秦必楚

黎黎去去都係個招玩分化 但呢招都成日有用 當日日都有班5毛係咁講個樣野會由假變左半真

Au Nok Hin 有咩問題啊，無佢前排立法會都無人好似佢社運咁沖啦

走得太前
太多目光短視既人唾罵嫌棄佢地
無論去定留，佢兩個條路都好難走
respect

今次d 三毛仲有冇野好屈成日係到玩離間分化

多謝你地為香港既付出

SIDE9氣
都唔知為mud

有冇人好憎黃毓民 原來一直以來都出賣緊一班年青人

唔好話高登，身邊好多後生既本土本來已經少，仲要屌到本民前仆街

依家總算還翻佢地一個公道，我自己都慶幸冇睇錯人

香港欠佢哋，共產黨屌你老母

子任其難，我任其易 ...

我都諗起呢套，池上遼一，佢哋應該睇過先諗到一黑一白

屌你老母啦 你屌佢果陣咪幫緊班三毛打擊守護天琦班人 如果係戰爭 應該拉你去打把 事後 你話收番就當沒事發生過？ 經過今次 以後用下個腦先發言

6月9 一齊上街 比子彈盟軍 收共狗皮

香港欠咗佢地

側面睇到天琦係幾有計謀

16 年新西慶幸投青政條廢柴都無落搭投蟲泰

痴撚線當日係高登，我話你支持香港獨立/ 信天琦就投廢柴，信毓民/ 永續/ 泛本土想玩策略投票咪蟲泰，自問都叫公道都比班仆街追住黎屌

堅！不過代價真係好大

唉

五毛講撚夠未

69見

論政治人才，天琦同條無能嘅港奸死柒婆淋病比，真係天與地之別

我諗主要黃台仰既罪會重過天琦，所以先會選擇留返天琦係度受罪...但誓估唔到會判6年

香港國父， 歷史會紀錄一切！

痴撚線 咁樣就可以洗白晒
香港人係咪咁撚癲

block晒啲五毛狗

Ray Wong坐，可能會坐滿十年...
Ray Wong係拎住咪叫，明顯會中煽動條罪

依家好明顯，最激起到抗爭意志嘅仍然係兩位本民前領導人

6月9號一定要令大枱提起佢兩個甚至做當日重心，唔好比民陣講啲九唔搭八影響到

你收返有撚用咩

試吓講吓有咩咁黑？

係道義 係禮貌 係尊重
亦都係團結反送中

冇撚屌過天琦
一路講緊著草嘅黃台仰

當年新東

多謝你俾機會我投俾你

香港人真係唔配有梁天琦

補選投天琦
16投plan b

係成世人投過最有份量既一票
記得自己好小心翼翼吸個印落去
仲要驚墨未乾印到另一邊就會作廢
個人票係冇含淚冇含撚
係真係從天琦身上睇到希望

條友著完草而家又改口風唔支持港獨
屌你老母幫唔落喎

五毛全面進場

難民身份講港獨搏俾人趕咩

佢地父母去德國買地方葬唔得咩？

三毛挑起事端可以不理

可惜我地 毫無planning

條鹹魚運去德國? 定係用DHL寄骨灰?

唔係出走他國唔通俾人買起咗咩
只係一直等證實啫

有得轉世先叫靈童
但黃毓民根本無諗住傳落去
只係想收靚

唉 好心up

戊戌變法既譚嗣同

高登

逃犯條例一過
梁天奇

引刀成一快，不負少年頭

冇香港案例咪隨請聲請失敗兩個一齊遣返囉。係2018年5月18日釘咗暴動罪之後幾日黃台仰先批到難民資格

香港大總統

你生存係呢個世界就真係唔知為乜

一死以謝天下啦柒頭

咪係 呢d撚屌最仆街

.....

本土、民主、反共

今時今日仲屌天琦既係咩心態

咪好law 做到英雄
做到自己想做既野

一日未推翻到
一日都未完

仲好記得黃晌地厚天高講嘅一句
香港真係好靚
諗起都心酸

如果人地呢句又係策略嚟呢？
大方向係因為冇人權所以要脫中

喊左

希望大家六月九號出黎嘅時候，唔好忘記佢哋嘅負出，與其只係「名垂青史」，我諗佢哋更會希望見到香港人團結對抗支共。

其實冇咁大能力
都搞到要做難民
講野可以細聲啲嘅

個場都畀後生嗰一批人搞衰曬啦
推翻?
去美國特朗普嗰邊做啦啦隊打氣好過啦

咩搞衰哂
而家先開始啵
有排玩

係啦
你去同坐緊監嗰啲人咁講
睇下佢點應你